【陳浩天選舉呈請法援上訴申請成功】

民族黨召集人陳浩天昨日 (17/2) 接獲律師通知，其選舉呈請的法律援助申請上訴成功，將會獲批法援，進行就被選舉主任取消2016年立法會選舉參選資格而提出的選舉呈請。

法律援助署月前於徵詢一名資深大律師的法律意見後，決定拒絕陳浩天的法援申請。然而，審理上訴的高等法院聆案官認為，按法援的審批準則，即是否有合理機會勝訴，陳浩天的選舉呈請符合申請要求，故批准陳浩天的上訴。

敝黨歡迎法院裁決，會繼續進行選舉呈請，以不斷擴大殖民政府的憲制危機，並努力推動香港民族運動，務必令殖民政府威權殆盡，節節敗退，永不翻身。

香港獨立

窮撚搞港獨好處就係可以用政府錢告政府

搞完咪又係輸

輸左會唔會被屈堂費先

有法援就算輸左都係LAD比costs既

釋法之後
武漢琦都話法已釋，邊有得打

點都要比少少生路行嘅
人地美國話要凍結共匪資產真係鬥唔過

有法援就好唔同

死都同港共殖民政府打過先算

自己要KEEP住無乜錢

否則有時LAD都要你分擔一部份

仲記得陳淑莊係選舉時話如果選到會跟進有參選人被禁選事件

收共產黨錢交戲

佢有呀不過唔係跟進呢個咁解

梁游會唔會申請到